{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_005349",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/Holzweiler/GM0023101369111/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "Cass Knit Sweater - Ash"
    },
    "text": "Holzweiler紹介:HolzweilerはHOLZWEILERというメーカーで製作したブランドです。 今回ご紹介する商品はFW23 / QW3X51HZ14アイスランド風のジャカードパターンが引き立つニットです。 このニットはブランドのユニークな魅力をうまく表現しています。 柔らかいウール素材で作られ、ふんわりとした暖かいフィット感を与えます。 ハーフジップアップデザインでゆとりあるフィットで快適に着用できます。 このニットはパンツやスカートと一緒にマッチすると冬の雰囲気を一層引き立たせることができます。 表地はウール100%で製作されています。 この製品は必ず洗濯専門店でドライクリーニングしてください。 淡い色の製品はきれいな溶剤でドライクリーニングする必要があります。 ドライクリーニングの際は、ボタンとアクセサリーにアルミホイルを必ずかぶせてください。 水に濡れたり汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色することがありますので、早めに洗濯してください。 製品を揃えて日陰で乾燥させる必要があります。 摩擦により、ほつれや毛玉が常に発生することがあるので注意が必要です。",
    "QA": [
        {
            "question": "Holzweilerはどのようなブランドですか？",
            "answer": "HolzweilerはHOLZWEILERというメーカーで製作したブランドです。"
        },
        {
            "question": "このニットの特徴は何ですか？",
            "answer": "このニットはアイスランド風のジャカードパターンが特徴で、柔らかいウール素材でふんわりとした暖かいフィット感があります。"
        },
        {
            "question": "このニットはどのように着用できますか？",
            "answer": "このニットはハーフジップアップデザインでゆとりあるフィットで快適に着用できます。"
        },
        {
            "question": "このニットは他のアイテムとどのようにマッチするでしょうか？",
            "answer": "このニットはパンツやスカートと一緒にマッチすると冬の雰囲気を一層引き立たせることができます。"
        },
        {
            "question": "このニットの素材は何ですか？",
            "answer": "このニットの表地はウール100%で製作されています。"
        },
        {
            "question": "このニットのお手入れ方法は何ですか？",
            "answer": "この製品は必ず洗濯専門店でドライクリーニングしてください。淡い色の製品はきれいな溶剤でドライクリーニングする必要があります。"
        },
        {
            "question": "ドライクリーニングの際の注意点はありますか？",
            "answer": "ドライクリーニングの際は、ボタンとアクセサリーにアルミホイルを必ずかぶせてください。"
        },
        {
            "question": "このニットは水や汗に強いですか？",
            "answer": "水に濡れたり汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色することがありますので、早めに洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "このニットの乾燥方法はどうすれば良いですか？",
            "answer": "製品を揃えて日陰で乾燥させる必要があります。"
        },
        {
            "question": "このニットのお手入れに注意が必要な点はありますか？",
            "answer": "摩擦により、ほつれや毛玉が常に発生することがあるので注意が必要です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 361,
        "QA": 456
    }
}